邊度有賣日本年糕

好想自己整烤年糕同年糕紅豆湯
行過好多地方都搵唔到，唔係冇賣就售罄
有間日式超市仲話得一月一日嗰排先有
有冇巴絲知邊度有得賣同咩牌子好食

腦海突然浮現出一首日文歌...

Donki超多

有冇好食推介

咩歌

LEON

有包好厚透明包裝 aeon都好似有
但最好食既得sogo有 米香味好重

Aeon唔係成日有
講起又想食

我個邊個間aeon無見過
得韓國個種年糕
同小朋友食既星型小年糕

留名
睇到d動畫d年糕可以烤到起泡泡想試下

我之前又係勁想買
行過tko donki
mega box aeon
yoho 一田
uny 個d 都冇
但明明上網見人話aeon 同donki 都有
最後係hktvmall 買到 但貴d

我都想試下

成日想試鏡餅，但又驚唔識整同唔好食

荃灣/尖沙咀 donki
荃灣/屯門 aeon
都有買過
通常係啲唔顯眼位置
附近會放紅豆蓉黃豆粉etc

唔好食

銅鑼灣donki有，杯麵個層，近電梯位，放喺飯素、紅豆、豆腐乾附近，印象中擺係底

利申 買過，好味，抵食

講親日本年糕就記得呢段片

下次去望下先
我有問埋staff 都話冇
Thanks

今日去完aeon話賣曬